屌 日日落雨洗唔到衫

幾時先肯停呀

有排落啦

乾衣機

200呎 洗完啲衫掛唔到喺 40 呎露台點學算

關咩事 落雪都洗到衫啦 只係唔乾之麻

老母要開暖爐烘乾啲衫

成間屋熱辣辣

關我咩事

抽濕機

乾衣機乾完有陣味同埋好傷衫

攞落街洗衣鋪搞點 比幾十蚊唔洗煩

個個禮拜幾十蚊，好奢侈

依啲天氣洗完又會有味到底幾時先好天

呢個年代個個都用乾衣機㗎喎

正如你睇戲都唔會再用VCR/LD/VCD喇啩

乾衣機真心不了
最好係用抽濕機，將d衫掛係洗手間，閂埋門抽一晚即乾

開住抽濕機

抽濕機啦屌

Ps 呢個年代仲邊會驚落雨架
啲新型air con咁勁，冇就快啲裝返部冷暖變頻獨立抽濕

天上野套 摺疊衣櫃加和氣機
用完無位可以拆

抽濕機好過乾衣機嘅
不過好嘈同埋無得曬衫都係爭d
但天氣係咁無法